話時話，國泰仲有冇做燃油對沖？

有既話哩鑊咪奶到應？！

因航是咪炒油先係主要業務？

出面幾個POST都講緊啦
爬下文好冇

仲有燃油對衝 不過冇之前咁多
總之高層賭仔格啦 點都要賭贏返黎 但就愈輸愈多

樓主唔開po冇收入